讀唔讀埋個high dipoma 好？

小弟今年21 個人好懶散，所以成積有啲差，黎緊有兩條路揀。一係讀埋year 2 high diploma 畢業出黎做野，一係去外國working holiday 學番好英文番黎搵工。揀咩好？

讀埋hd再去wh

hd要pass唔難啦
唔差在讀埋再去wh
咁你咪可以再懶多年先面對現實囉

同你有d似 岩岩讀完hd
諗住讀埋topup先做野 想懶多年

我明你講咩，唔好好似小朋友咁天真諗法。多謝你意見